[諗唔撚明] 派口罩俾廢老同醫護 其實只係助長港共暴政

政府hea做無口罩

本身時間愈長 廢老唔夠口罩用就只會愈唔妥政府

但偏偏有班大愛撚出黎派俾班廢老

幫港共政府降溫

醫護口罩又係 派果一萬幾千以為自己好撚好心

本物醫療防護用品就係政府責任

用哂既話唔罷工都唔得

偏偏又有班人好鍾意幫政府降溫

投票果陳成日屌啲掌心雷蛇齋餅，死撚哂啲廢老咪無囉
比張好牌你都唔識用

Totally agree

跟本唔應該比廢老
出乜撚野街?

-0-0

駁唔到